全能嘅連登可唔可以揾到首英文歌

應該唔算太冷門嘅，當年小妹都係係youtube到睇到
melody唔記得
個MV係講男女主角road trip vacation定唔知出走，之後去咗人哋嘅wedding party，之後好感動，嗰晚偷偷哋結婚一齊咗，大約講YOLO，life is too short之類

小弟睇MV嗰陣好感動，想揾返出嚟睇多次，唔知有無巴打可以救救小弟利申1999

I go to school by bus

一時小妹 一時小弟...

你究竟係小妹定小弟？

睇下會唔會係you belong with me

taylor swift? 唔係啦

男/女歌手？Band?

俾青發現咗添

唉唔知呀你搞到我好亂呀

渣車去road trip唔係渣school bus去road trip 呀

Sugar - Maroon 5

應該係band嚟㗎，但講真我都唔記得但個feel 似country band（掛）

唔係maroon5 呢

鳩估

The Lumineers - Sleep on the floor?

啱啱想講

唔該青
唔係呢首但個vibe好似
之後係下面recommended videos到終於揾返

小妹以身相許都搞唔撚掂啦今鋪

利申有J

The Lumineers好多歌都好正

分享是美德

小妹其實唔係真心想揾歌

係想同大家分享Lumineers

Chain smokers?